尋車啟事

求大神幫幫忙
尋車啟事：
Rocky Mountain Flat Line Dark Black DH
Fox 頭尾避震，紅色Fatboy 手把，Thomson Seat通
在元朗朗屏屋企門口被賊人剪鎖偷去
如有拾獲或見人放售請通知，重酬。
TG: